
                      Peliculón, todo andaluz debe verla. carcajada tras carcajada. Comedia al mas estilo español repleta de chistes entre vascos y andaluces. os recomiendo que la veáis.
        
            